幻想下全世界都有個X獨派係自己國家, 咁全世界都唔撚會有人幫香港

X獨派=你死你事, 關我撚事

Up乜